所有賣牛黃解毒丸嘅藥房都係反中亂港暴徒

只可以賣板藍根